[突然]香港黃絲拍片自白被性侵16歲

大家！對方整左粒核彈！
內容關於一個扮女手足16歲，話自己被港大和中大既學長輪姦！！

大家睇下點拆對作老作！我建議我地揾人拍反套片還擊！！！要快！！！

聽日見！

得啦咪撚煩啦

無人理？！！！

拆條撚咩
冷處理啦

唔使拆 假新聞
冷對待 勿再post

屌你個標題

冷處理會唔搞掂

冷處理啦屌
所有人一早歸哂邊
你反駁完 佢地都唔會信架啦

冷處理+檢舉影片

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

推

戇鳩

呢d擺明假啦
理黎做咩
收皮啦

唔好再轉載假新聞

係真既叫佢報警/找羅范囉?

old news is so exciting

不推文

唔洗理
係真就拉左人啦屌

謠言止于智者

冷處理
善用不推文回覆

學長 食屎啦

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

懶得理 有證據既叫佢報警 唔好話比人恐嚇

唔洗理，條片錯漏百出
學長？乜撚野叫學長
信既人冇辦法叫醒
唔信既藍屍自然就會懷疑

nds做0既

歡迎報警處理
報假案是犯法的

嘩又港大又中大咁犀利
學藍絲話齋 做咩唔報警呀？

請善用不推文回覆
利申 click條link都嫌嘥時間

學長啊嘛，咁撚on9無人想理

只推915！

乜撚嘢學長
未撚講過呢個terms

拍乜野片？
請佢對質
律師信收回言論
否則告誹謗

報警囉

又block 1隻

唔需要呀,

冷處理, 勿被SPIN走。

港共咩做唔出, 女仔手足幾時都要更加小心啲

咁假仲要覆佢整100條片係咪條條都覆？

報左警未

好悶..比D新招啦

不推文
on9 唔洗理佢啦
十億個傻嘅喺微信
貼埋狗屎垃圾都要理 咪好唔得閒?
係真嘅去醫院驗身囉
咪撚貼微信Link呀 屌你老味!!!

咁假都要拆?

D 大陸口音😂學長😂好happy😂

冇人理既野你推番出黎 勁阿樓豬

學長
呢個post已經完結

如果真有其事，叫佢去報警囉，反正現在一定百分之二百幫佢，未成年性行為係明文刑事，只係拍片冇說服力的

一係報警大把popo求之不得幫你拉哂成間大學
一係fake news
冷處理

講到咁暴力 其實可以去驗身拎報告土報警

不過都唔會排除有人出黎搵食

大家都要保護自己 有番啲危機意識

用埋變聲都係全部大陸口音 扮中英夾雜都咁刻意 真係on9先信

講咩9啊 報警啦

學長

突你老母，假新聞就咪撚幫佢推啦
學長？學你老母，掌你老母